訓醒聞到個口好臭

點解決

仆你個街成點半鐘先醒！？

刷牙啦屌

擦完牙出街

一抖大氣 臭到隔離位都掩住個鼻 但係自己又唔多覺

今日射左波

夜晚無刷牙？

有時有